你老母LOL

屌你老母放工想打番一兩鋪 你同我接受完又無反應 之後又話我拒絕得多要等計時 我屌你老母臭系!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
食撚屎啦更乜撚野新呀

話事